#. extracted from ./mobile/android/base/android_strings.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-13 22:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: no_space_to_start_error
msgid "There is not enough space available for &brandShortName; to start."
msgstr "空間不足，無法啟動 &brandShortName;。"

#: error_loading_file
msgid ""
"An error occurred when trying to load files required to run &brandShortName;"
msgstr "嘗試讀取 &brandShortName; 執行所必需的檔案時發生錯誤。"

#: onboard_start_message2
msgid "Welcome to &brandShortName;"
msgstr ""

#: onboard_start_subtext2
msgid "More privacy features and ways to customize than ever."
msgstr ""

#: onboard_start_button_account
msgid "Sign in to &brandShortName;"
msgstr ""

#: onboard_start_button_browser
msgid "Start Browsing"
msgstr ""

#. Localization note: These are used as the titles of different pages on the home screen.
#. They are automatically converted to all caps by the Android platform.
#: bookmarks_title
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: history_title
msgctxt "history_title"
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: reading_list_title
msgid "Reading List"
msgstr "閱讀清單"

#: recent_tabs_title
msgid "Recent Tabs"
msgstr ""

#: switch_to_tab
msgid "Switch to tab"
msgstr "切換到分頁"

#: crash_reporter_title
msgid "&brandShortName; Crash Reporter"
msgstr "&brandShortName; 錯誤回報員"

#: crash_message2
msgid ""
"&brandShortName; had a problem and crashed. Your tabs should be listed on "
"the &brandShortName; Start page when you restart."
msgstr ""
"&brandShortName; 意外碰上問題而自行關閉。您的分頁將會在重新啟動後被列在 "
"&brandShortName; 的開始頁。"

#: crash_send_report_message3
msgid "Tell &vendorShortName; about this crash so they can fix it"
msgstr "告訴 &vendorShortName; 這次錯誤的資訊，讓他們修正"

#: crash_include_url2
msgid "Include the address of the page I was on"
msgstr "包含我所瀏覽的頁面網址"

#: crash_sorry
msgid "We're sorry"
msgstr "很抱歉"

#: crash_comment
msgid "Add a comment (comments are publicly visible)"
msgstr "加上附註 (附註是大家都看得到的)"

#: crash_allow_contact2
msgid "Allow &vendorShortName; to contact me about this report"
msgstr "允許 &vendorShortName; 聯絡我關於此報告的進一步資訊"

#: crash_email
msgid "Your email"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: crash_closing_alert
msgid "Exit without sending a crash report?"
msgstr "不傳送錯誤報告就離開？"

#: sending_crash_report
msgid "Sending crash report\\u2026"
msgstr "正在傳送錯誤報告\\u2026"

#: crash_close_label
msgctxt "crash_close_label"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: crash_restart_label
msgid "Restart &brandShortName;"
msgstr "重開 &brandShortName;"

#: exit_label
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: launcher_shortcuts_title
msgid "&brandShortName; Web Apps"
msgstr "&brandShortName; 行動網頁應用程式"

#: launcher_shortcuts_empty
msgid "No web apps were found"
msgstr "找不到任何行動網頁應用程式"

#: choose_file
msgctxt "choose_file"
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: url_bar_default_text2
msgid "Search or enter address"
msgstr ""

#: bookmark
#, fuzzy
msgctxt "bookmark"
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: bookmark_added
msgid "Bookmark added"
msgstr "已加入書籤"

#: bookmark_removed
msgid "Bookmark removed"
msgstr "已移除書籤"

#: bookmark_updated
msgid "Bookmark updated"
msgstr "已更新書籤"

#: bookmark_options
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: history_today_section
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: history_yesterday_section
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: history_week_section2
msgid "Last Week"
msgstr ""

#: history_older_section2
msgid "Last Month"
msgstr ""

#: go
msgid "Go"
msgstr "衝"

#: search
#, fuzzy
msgctxt "search"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: reload
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: forward
msgid "Forward"
msgstr "下一頁"

#: menu
#, fuzzy
msgctxt "menu"
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: stop
#, fuzzy
msgctxt "stop"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: site_security
msgid "Site Security"
msgstr "網站安全"

#: edit_mode_cancel
#, fuzzy
msgctxt "edit_mode_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: close_tab
msgid "Close Tab"
msgstr "關閉分頁"

#: one_tab
msgid "1 tab"
msgstr "一個分頁"

#. Localization note (num_tabs2) : Number of tabs is always more than one.
#. We can't use android plural forms, sadly. See bug #753859.
#: num_tabs2
msgid "&formatD; tabs"
msgstr "&formatD; 個分頁"

#: new_tab_opened
msgid "New tab opened"
msgstr "已開啟新分頁"

#: new_private_tab_opened
msgid "New private tab opened"
msgstr ""

#. Localization note (switch_button_message): This string should be as short
#. as possible because it's shown as a label in a toast.  Ideally, this string
#. is upper-case, to match Google and Android's convention.
#: switch_button_message
msgid "SWITCH"
msgstr ""

#: settings
msgctxt "settings"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: settings_title
#, fuzzy
msgctxt "settings_title"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: pref_category_advanced
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: pref_category_customize
msgctxt "pref_category_customize"
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: pref_category_customize_summary
msgid "Home, search, tabs, import"
msgstr ""

#. Localization note (pref_category_language) : This is the preferences
#. section in which the user picks the locale in which to display Firefox
#. UI. The locale includes both language and region concepts.
#: pref_category_language
msgctxt "pref_category_language"
msgid "Language"
msgstr ""

#: pref_category_language_summary
msgid "Change the language of your browser"
msgstr ""

#: pref_browser_locale
msgid "Browser language"
msgstr ""

#. Localization note (locale_system_default) : This string indicates that
#. Firefox will use the locale currently selected in Android's settings
#. to display browser chrome.
#: locale_system_default
msgid "System default"
msgstr ""

#. Localization note (overlay_share_label) : This is the label that appears
#. in Android's intent chooser when sending a link to Firefox to bookmark,
#. send to another device, or add to Reading List.
#: overlay_share_label
#, fuzzy
msgid "Add to &brandShortName;"
msgstr "關於 &brandShortName;"

#. Localization note (overlay_share_bookmark_btn_label) : This string is
#. used in the share overlay menu to select an action. It is the verb
#. "to bookmark", not the noun "a bookmark".
#: overlay_share_bookmark_btn_label
#, fuzzy
msgctxt "overlay_share_bookmark_btn_label"
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: overlay_share_reading_list_btn_label
msgid "Add to Reading List"
msgstr "新增至閱讀清單"

#: overlay_share_bookmark_btn_label_already
msgid "Already bookmarked"
msgstr ""

#: overlay_share_reading_list_btn_label_already
msgid "Already in Reading List"
msgstr ""

#: overlay_share_send_other
msgid "Send to other devices"
msgstr ""

#. Localization note (overlay_share_send_tab_btn_label) : Used on the
#. share overlay menu to represent the "Send Tab" action when the user
#. either has not set up Sync, or has no other devices to send a tab
#. to.
#: overlay_share_send_tab_btn_label
msgid "Send to another device"
msgstr ""

#: overlay_share_no_url
msgid "No link found in this share"
msgstr ""

#: overlay_share_retry
#, fuzzy
msgctxt "overlay_share_retry"
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: overlay_share_select_device
msgid "Select device"
msgstr ""

#: pref_category_search3
#, fuzzy
msgctxt "pref_category_search3"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: pref_category_search_summary
msgid "Customize your search providers"
msgstr ""

#: pref_category_display
msgctxt "pref_category_display"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: pref_category_display_summary
msgid "Text, title bar, full-screen browsing"
msgstr ""

#: pref_category_privacy_short
msgctxt "pref_category_privacy_short"
msgid "Privacy"
msgstr "個人隱私"

#: pref_category_privacy_summary
msgid "Control passwords, cookies, tracking, data"
msgstr ""

#: pref_category_vendor
msgctxt "pref_category_vendor"
msgid "&vendorShortName;"
msgstr "&vendorShortName;"

#: pref_category_vendor_summary
msgid "About &brandShortName;, FAQs, data choices"
msgstr ""

#: pref_category_datareporting
msgid "Data choices"
msgstr "資料選擇"

#: pref_learn_more
msgid "Learn more"
msgstr "詳細資訊"

#: pref_category_installed_search_engines
msgid "Installed search engines"
msgstr "已安裝的搜尋引擎"

#: pref_category_add_search_providers
msgid "Add more search providers"
msgstr "新增更多搜尋引擎"

#: pref_category_search_restore_defaults
#, fuzzy
msgid "Restore search engines"
msgstr "已安裝的搜尋引擎"

#: pref_search_restore_defaults
msgctxt "pref_search_restore_defaults"
msgid "Restore defaults"
msgstr ""

#: pref_search_restore_defaults_summary
msgctxt "pref_search_restore_defaults_summary"
msgid "Restore defaults"
msgstr ""

#. Localization note (pref_search_hint) : "TIP" as in "hint", "clue" etc. Displayed as an
#. advisory message on the customise search providers settings page explaining how to add new
#. search providers.
#. The &formatI; in the string will be replaced by a small image of the icon described, and can be moved to wherever
#. it is applicable.
#: pref_search_hint
msgid ""
"TIP: Add any website to your list of search providers by long-pressing on "
"its search field and then tapping the &formatI; icon."
msgstr ""

#: pref_category_devtools
msgctxt "pref_category_devtools"
msgid "Developer tools"
msgstr "開發者工具"

#: pref_category_devtools_summary
msgid "Remote debugging, paint flashing"
msgstr ""

#: pref_developer_paint_flashing
msgid "Paint flashing"
msgstr ""

#: pref_developer_remotedebugging
msgid "Remote debugging"
msgstr "遠端除錯"

#: pref_remember_signons
msgid "Remember passwords"
msgstr "記住密碼"

#: pref_category_home
msgid "Home"
msgstr ""

#: pref_category_home_summary
msgid "Customize your homepage"
msgstr ""

#: pref_category_home_panels
msgid "Panels"
msgstr ""

#: home_add_panel_title
msgid "Add new panel"
msgstr ""

#: home_add_panel_empty
msgid "Sorry, we couldn't find any panels for you to add."
msgstr ""

#. Localization note (home_add_panel_installed):
#. The &formatS; will be replaced with the name of the new panel the user just
#. selected to be added to the home page.
#: home_add_panel_installed
msgid "'&formatS;' added to homepage"
msgstr ""

#: pref_category_home_content_settings
msgid "Content settings"
msgstr ""

#: pref_home_updates
msgid "Automatic updates"
msgstr "自動更新"

#: pref_home_updates_enabled
#, fuzzy
msgctxt "pref_home_updates_enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: pref_home_updates_wifi
#, fuzzy
msgctxt "pref_home_updates_wifi"
msgid "Only over Wi-Fi"
msgstr "僅透過 Wi-Fi 連線"

#: pref_home_suggested_sites
#, fuzzy
msgid "Show site suggestions"
msgstr "顯示搜尋建議"

#: pref_home_suggested_sites_summary
msgid ""
"Display shortcuts to sites on your homepage that we think you might find "
"interesting"
msgstr ""

#. Localization note: These are shown in the left sidebar on tablets
#: pref_header_customize
#, fuzzy
msgctxt "pref_header_customize"
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: pref_header_display
#, fuzzy
msgctxt "pref_header_display"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: pref_header_privacy_short
#, fuzzy
msgctxt "pref_header_privacy_short"
msgid "Privacy"
msgstr "個人隱私"

#: pref_header_help
#, fuzzy
msgctxt "pref_header_help"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: pref_header_language
msgctxt "pref_header_language"
msgid "Language"
msgstr ""

#: pref_header_vendor
#, fuzzy
msgctxt "pref_header_vendor"
msgid "&vendorShortName;"
msgstr "&vendorShortName;"

#: pref_header_devtools
#, fuzzy
msgctxt "pref_header_devtools"
msgid "Developer tools"
msgstr "開發者工具"

#: pref_cookies_menu
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: pref_cookies_accept_all
#, fuzzy
msgctxt "pref_cookies_accept_all"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: pref_cookies_not_accept_foreign
msgid "Enabled, excluding 3rd party"
msgstr "啟用，第三方 Cookie 除外"

#: pref_cookies_disabled
msgctxt "pref_cookies_disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: pref_tracking_protection_title
msgid "Tracking protection"
msgstr ""

#: pref_tracking_protection_summary
msgid "&brandShortName; will prevent sites from tracking you"
msgstr ""

#: pref_donottrack_title
msgid "Do not track"
msgstr ""

#: pref_donottrack_summary
msgid "&brandShortName; will tell sites that you do not want to be tracked"
msgstr ""

#: pref_char_encoding
msgid "Character encoding"
msgstr "語言及字元編碼"

#: pref_char_encoding_on
msgid "Show menu"
msgstr "顯示選單"

#: pref_char_encoding_off
msgid "Don't show menu"
msgstr "不顯示選單"

#: pref_clear_private_data2
msgid "Clear now"
msgstr ""

#: pref_clear_private_data_category
msgid "Clear private data"
msgstr "清除隱私資料"

#: pref_clear_on_exit_title2
msgid "Clear on exit"
msgstr ""

#: pref_clear_on_exit_summary2
msgid ""
"&brandShortName; will automatically clear your data whenever you select "
"\\u0022Quit\\u0022 from the main menu"
msgstr ""

#: pref_clear_on_exit_dialog_title
msgid "Select which data to clear"
msgstr ""

#: pref_plugins
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: pref_plugins_enabled
#, fuzzy
msgctxt "pref_plugins_enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: pref_plugins_tap_to_play
msgid "Tap to play"
msgstr "點一下播放"

#: pref_plugins_disabled
#, fuzzy
msgctxt "pref_plugins_disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: pref_text_size
msgid "Text size"
msgstr "文字大小"

#: pref_reflow_on_zoom4
msgid "Text reflow"
msgstr "重排文字"

#: pref_restore
msgctxt "pref_restore"
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: pref_restore_always
msgid "Always restore"
msgstr "總是還原"

#: pref_restore_quit
msgid "Don't restore after quitting &brandShortName;"
msgstr "不要在離開 &brandShortName; 後還原"

#: pref_font_size_tiny
msgid "Tiny"
msgstr "非常小"

#: pref_font_size_small
msgid "Small"
msgstr "小"

#: pref_font_size_medium
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: pref_font_size_large
msgid "Large"
msgstr "大"

#: pref_font_size_xlarge
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

#: pref_font_size_set
msgctxt "pref_font_size_set"
msgid "Set"
msgstr "自訂"

#. Localization note (pref_font_size_adjust_char): A button with a small version of this character
#. (or combination of characters) is used to decrease the preview font size; a larger version of the
#. same character/combination is used to increase the preview font size. It should be a concise
#. representation of the language it is used in that will help show the text in the preview will change
#. size.
#: pref_font_size_adjust_char
msgid "A"
msgstr ""

#. Localization note (pref_font_size_preview_text): This paragraph is used as an example to
#. demonstrate the font size setting.  It is meant to be whimsical and fun.
#: pref_font_size_preview_text
msgid ""
"The quick orange fox jumps over your expectations with more speed, more "
"flexibility and more security. As a non-profit, we're free to innovate on "
"your behalf without any pressure to compromise. That means a better "
"experience for you and a brighter future for the Web."
msgstr ""
"The quick orange fox jumps over your expectations with more speed, more "
"flexibility and more security. 作為非營利組織，我們站在您的立場進行創新，不向"
"任何壓力妥協。您將能夠有更好的上網體驗，並讓網路有個更光明的未來。"

#: pref_media_autoplay_enabled
msgid "Allow autoplay"
msgstr ""

#: pref_media_autoplay_enabled_summary
msgid "Control if websites can autoplay videos and other media content"
msgstr ""

#: pref_zoom_force_enabled
msgid "Always enable zoom"
msgstr ""

#: pref_zoom_force_enabled_summary
msgid "Force override so you can zoom any page"
msgstr ""

#: pref_use_master_password
msgid "Use master password"
msgstr "使用主控密碼"

#: pref_sync
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: pref_sync_summary
msgid "Sync your tabs, bookmarks, passwords, history"
msgstr ""

#: pref_search_suggestions
msgid "Show search suggestions"
msgstr "顯示搜尋建議"

#: pref_import_android
msgid "Import from Android"
msgstr "自 Android 匯入"

#: pref_import_android_summary
msgid "Import bookmarks and history from the native browser"
msgstr ""

#: pref_private_data_history2
msgid "Browsing history"
msgstr ""

#: pref_private_data_formdata
#, fuzzy
msgid "Form & search history"
msgstr "表單與搜尋紀錄"

#: pref_private_data_cookies2
#, fuzzy
msgid "Cookies & active logins"
msgstr "Cookie 與目前的登入狀況"

#: pref_private_data_passwords
msgid "Saved passwords"
msgstr "已存密碼"

#: pref_private_data_cache
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: pref_private_data_offlineApps
msgid "Offline website data"
msgstr "網站離線資料"

#: pref_private_data_siteSettings2
msgid "Site settings"
msgstr "網站設定"

#: pref_private_data_downloadFiles2
#, fuzzy
msgctxt "pref_private_data_downloadFiles2"
msgid "Downloads"
msgstr "下載項目"

#: pref_about_firefox
msgid "About &brandShortName;"
msgstr "關於 &brandShortName;"

#: pref_vendor_faqs
msgid "FAQs"
msgstr "常見問題"

#: pref_vendor_feedback
msgid "Give feedback"
msgstr "提供意見回饋"

#: pref_dialog_set_default
msgid "Set as default"
msgstr "設為預設"

#: pref_dialog_default
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: pref_dialog_remove
#, fuzzy
msgctxt "pref_dialog_remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pref_search_last_toast
msgid "You can't remove or disable your last search engine."
msgstr "您不能移除或停用您的最後一個搜尋引擎。"

#: pref_panels_show
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: pref_panels_hide
msgid "Hide"
msgstr ""

#: pref_panels_reorder
msgid "Change order"
msgstr ""

#: pref_panels_move_up
msgid "Move up"
msgstr ""

#: pref_panels_move_down
msgid "Move down"
msgstr ""

#: datareporting_notification_title
#, fuzzy
msgid "&brandShortName; stats & data"
msgstr "&brandShortName; 統計資料"

#: datareporting_notification_action_long
msgid "Choose what information to share"
msgstr "選擇要分享哪些資訊"

#: datareporting_notification_action
msgid "Choose what to share"
msgstr "選擇要分享的項目"

#: datareporting_notification_summary
msgid ""
"To improve your experience, &brandShortName; automatically sends some "
"information to &vendorShortName;."
msgstr ""
"&brandShortName; 會自動傳送某些資訊到 &vendorShortName; 以改善您的使用體驗。"

#: datareporting_notification_summary_short
msgid "To improve your experience, &brandShortName;…"
msgstr "為了改善您的使用體驗，&brandShortName;…"

#: datareporting_notification_ticker_text
msgid ""
"&datareporting_notification_title;: &datareporting_notification_action_long;"
msgstr ""
"&datareporting_notification_title;: &datareporting_notification_action_long;"

#. Localization note (datareporting_fhr_title, datareporting_fhr_summary2,
#. reporting_telemetry_title, datareporting_telemetry_summary,
#. datareporting_crashreporter_summary) : These match the strings in
#. en-US/chrome/browser/preferences/advanced.dtd (healthReportSection.label,
#. healthReportDesc.label, telemetrySection.label, telemetryDesc.label,
#. crashReporterDesc.label).
#: datareporting_fhr_title
msgid "&brandShortName; Health Report"
msgstr "&brandShortName; 健康檢查報告"

#: datareporting_fhr_summary2
msgid ""
"Shares data with &vendorShortName; about your browser health and helps you "
"understand your browser performance"
msgstr "與 &vendorShortName; 分享您瀏覽器的健康狀況，幫助您了解您的瀏覽器效能"

#: datareporting_abouthr_title
msgid "View my Health Report"
msgstr "檢視我的健康檢查報告"

#: datareporting_telemetry_title
msgid "Telemetry"
msgstr "Telemetry"

#: datareporting_telemetry_summary
msgid ""
"Shares performance, usage, hardware and customization data about your "
"browser with &vendorShortName; to help us make &brandShortName; better"
msgstr ""
"分享您瀏覽器的效能、使用方式、硬體設備、與自訂功能的資料給 &vendorShortName; "
"以幫助我們讓 &brandShortName; 變得更好"

#: datareporting_crashreporter_summary
msgid ""
"&brandShortName; submits crash reports to help &vendorShortName; make your "
"browser more stable and secure"
msgstr ""
"&brandShortName; 將會傳送錯誤報告，以幫助 &vendorShortName; 讓您的瀏覽器變得"
"更穩定、更安全"

#. Localization note (datareporting_crashreporter_title_short) : This string matches
#. (crashReporterSection.label) in en-US/chrome/browser/preferences/advanced.dtd.
#: datareporting_crashreporter_title_short
msgid "Crash Reporter"
msgstr "程式錯誤回報員"

#: datareporting_wifi_title2
#, fuzzy
msgid "&vendorShortName; Location Service"
msgstr "&vendorShortName; 地理位置服務"

#: datareporting_wifi_geolocation_summary3
msgid ""
"Help &vendorShortName; map the world! Share approximate Wi-Fi and cellular "
"location of your device to improve our geolocation service"
msgstr ""

#. Localization note (pref_update_autodownload2) : This should mention downloading
#. specifically, since the pref only prevents automatic downloads and not the
#. actual notification that an update is available.
#: pref_update_autodownload2
msgid "Download updates automatically"
msgstr ""

#: pref_update_autodownload_wifi
#, fuzzy
msgctxt "pref_update_autodownload_wifi"
msgid "Only over Wi-Fi"
msgstr "僅透過 Wi-Fi 連線"

#: pref_update_autodownload_never
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: pref_update_autodownload_always
msgid "Always"
msgstr "總是"

#. Localization note (help_menu) : This string is used in the main menu
#: help_menu
#, fuzzy
msgctxt "help_menu"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: quit
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: addons
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: downloads
#, fuzzy
msgctxt "downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下載項目"

#: apps
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: char_encoding
msgid "Character Encoding"
msgstr "語言及字元編碼"

#: share
msgctxt "share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: share_title
msgid "Share via"
msgstr "分享到"

#: share_image_failed
msgid "Unable to share this image"
msgstr "無法分享此圖片"

#: save_as_pdf
msgid "Save as PDF"
msgstr "儲存為 PDF"

#: find_in_page
msgctxt "find_in_page"
msgid "Find in Page"
msgstr "在頁面中搜尋"

#: desktop_mode
msgid "Request Desktop Site"
msgstr "開啟桌面版網站"

#: page
msgid "Page"
msgstr ""

#: tools
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: new_tab
msgid "New Tab"
msgstr "開新分頁"

#: new_private_tab
msgid "New Private Tab"
msgstr "開新隱私瀏覽分頁"

#: close_all_tabs
msgid "Close All Tabs"
msgstr "關閉所有分頁"

#: close_private_tabs
msgid "Close Private Tabs"
msgstr ""

#: tabs_normal
#, fuzzy
msgctxt "tabs_normal"
msgid "Tabs"
msgstr "分頁"

#: tabs_private
msgid "Private"
msgstr "隱私"

#: tabs_synced
msgid "Synced"
msgstr "同步"

#: set_image_fail
msgid "Unable to set image"
msgstr "無法設定圖片"

#: set_image_path_fail
#, fuzzy
msgid "Unable to save image"
msgstr "無法設定圖片"

#: set_image_chooser_title
msgid "Set Image As"
msgstr "將圖片設為"

#. Localization note (find_text, find_prev, find_next, find_close) : These strings are used
#. as alternate text for accessibility. They are not visible in the UI.
#: find_text
#, fuzzy
msgctxt "find_text"
msgid "Find in Page"
msgstr "在頁面中搜尋"

#: find_prev
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: find_next
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: find_close
#, fuzzy
msgctxt "find_close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Localization note (media_sending_to, media_play, media_pause, media_stop) : These strings are used
#. as alternate text for accessibility. They are not visible in the UI.
#: media_sending_to
msgid "Sending to Device"
msgstr ""

#: media_play
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: media_pause
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: media_stop
#, fuzzy
msgctxt "media_stop"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: contextmenu_open_new_tab
msgid "Open in New Tab"
msgstr "用新分頁開啟"

#: contextmenu_open_private_tab
msgid "Open in Private Tab"
msgstr "開啟於隱私分頁"

#: contextmenu_remove
#, fuzzy
msgctxt "contextmenu_remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: contextmenu_add_to_launcher
msgid "Add to Home Screen"
msgstr "新增至裝置主畫面"

#: contextmenu_share
#, fuzzy
msgctxt "contextmenu_share"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: contextmenu_pasteandgo
msgid "Paste & Go"
msgstr ""

#: contextmenu_paste
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: contextmenu_copyurl
msgid "Copy Address"
msgstr "複製地址"

#: contextmenu_edit_bookmark
msgctxt "contextmenu_edit_bookmark"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: contextmenu_subscribe
msgid "Subscribe to Page"
msgstr "訂閱此頁面"

#: contextmenu_site_settings
msgid "Edit Site Settings"
msgstr "編輯網站設定"

#: contextmenu_top_sites_edit
#, fuzzy
msgctxt "contextmenu_top_sites_edit"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: contextmenu_top_sites_pin
msgid "Pin Site"
msgstr "釘選網站"

#: contextmenu_top_sites_unpin
msgid "Unpin Site"
msgstr "解除釘選網站"

#: contextmenu_add_search_engine
#, fuzzy
msgid "Add a Search Engine"
msgstr "新增搜尋引擎"

#: pref_titlebar_mode
msgid "Title bar"
msgstr "標題列"

#: pref_titlebar_mode_title
msgid "Show page title"
msgstr "顯示頁面標題"

#: pref_titlebar_mode_url
msgid "Show page address"
msgstr "顯示頁面地址"

#. Localization note (pref_scroll_title_bar2): Label for setting that controls
#. whether or not the dynamic toolbar is enabled.
#: pref_scroll_title_bar2
msgid "Full-screen browsing"
msgstr ""

#: pref_scroll_title_bar_summary
msgid "Hide the &brandShortName; title bar when scrolling down a page"
msgstr ""

#. Localization note (page_removed): This string appears in a toast message when
#. any page is removed frome about:home. This includes pages that are in history,
#. bookmarks, or reading list.
#: page_removed
msgid "Page removed"
msgstr "已移除頁面"

#: bookmark_edit_title
msgid "Edit Bookmark"
msgstr "編輯書籤"

#: bookmark_edit_name
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: bookmark_edit_location
msgid "Location"
msgstr "網址"

#: bookmark_edit_keyword
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#. Localization note (site_settings_*) : These strings are used in the "Site Settings"
#. dialog that appears after selecting the "Edit Site Settings" context menu item.
#: site_settings_title3
msgid "Site Settings"
msgstr "網站設定"

#: site_settings_cancel
#, fuzzy
msgctxt "site_settings_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: site_settings_clear
msgctxt "site_settings_clear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: site_settings_no_settings
msgid "There are no settings to clear."
msgstr "沒有可清除的設定。"

#: reading_list_added
msgid "Page added to your Reading List"
msgstr "已將頁面加入至閱讀清單"

#: reading_list_removed
msgid "Page removed from your Reading List"
msgstr "已將頁面自閱讀清單移除"

#. Localization note (reading_list_remove) : Used to remove the currently open page from
#. the user's reading list. The opposite of overlay_share_reading_list_btn_label.
#: reading_list_remove
msgid "Remove from Reading List"
msgstr ""

#: reading_list_duplicate
msgid "Page already in your Reading List"
msgstr "頁面已存在於您的閱讀清單中"

#. Localization note (reading_list_time_minutes2) : This string is used in the "Reading List"
#. panel on the home page to give the user an estimate of how many minutes it will take to
#. read an article. The word "minute" should be abbreviated if possible.
#: reading_list_time_minutes2
msgid "&formatD; min"
msgstr ""

#: reading_list_time_over_an_hour
msgid "Over an hour"
msgstr ""

#. Localization note : These strings are used as alternate text for accessibility.
#. They are not visible in the UI.
#: page_action_dropmarker_description
msgid "Additional Actions"
msgstr "其他操作"

#: masterpassword_create_title
msgid "Create Master Password"
msgstr "建立主控密碼"

#: masterpassword_remove_title
msgid "Remove Master Password"
msgstr "移除主控密碼"

#: masterpassword_password
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: masterpassword_confirm
msgid "Confirm password"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: button_ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: button_cancel
#, fuzzy
msgctxt "button_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: button_yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: button_no
msgid "No"
msgstr "否"

#: button_clear_data
msgid "Clear data"
msgstr "清除資料"

#: button_set
#, fuzzy
msgctxt "button_set"
msgid "Set"
msgstr "自訂"

#: button_clear
#, fuzzy
msgctxt "button_clear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: home_top_sites_title
msgid "Top Sites"
msgstr "最常瀏覽"

#. Localization note (home_top_sites_add): This string is used as placeholder
#. text underneath empty thumbnails in the Top Sites page on about:home.
#: home_top_sites_add
msgid "Add a site"
msgstr "新增網站"

#. Localization note (home_title): This string should be kept in sync
#. with the page title defined in aboutHome.dtd
#: home_title
msgid "&brandShortName; Home"
msgstr "&brandShortName; 首頁"

#: home_history_title
#, fuzzy
msgctxt "home_history_title"
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: home_clear_history_button
msgid "Clear browsing history"
msgstr ""

#: home_clear_history_confirm
msgid "Are you sure you want to clear your history?"
msgstr ""

#: home_bookmarks_empty
msgid "Bookmarks you save show up here."
msgstr "您儲存的書籤將會顯示於此處。"

#: home_closed_tabs_title
msgid "Recently closed tabs"
msgstr ""

#: home_last_tabs_title
msgid "Tabs from last time"
msgstr "上次開啟的分頁"

#: home_last_tabs_empty
msgid "Your recent tabs show up here."
msgstr "您最近的分頁將會顯示於此。"

#: home_open_all
msgid "Open all"
msgstr ""

#: home_most_recent_empty
msgid "Websites you visited most recently show up here."
msgstr "您最近瀏覽的網頁將會顯示於此。"

#. Localization note (home_most_recent_emptyhint2): "Psst" is a sound that might be used to attract someone's attention unobtrusively, and intended to hint at Private Browsing to the user.
#. The placeholders &formatS1; and &formatS2; are used to mark the location of text underlining.
#: home_most_recent_emptyhint2
msgid ""
"Psst: using a &formatS1;New Private Tab&formatS2; won't save your history."
msgstr ""

#: home_reading_list_empty
msgid "Articles you save for later show up here."
msgstr "您儲存稍後再讀的文件將會顯示於此。"

#. Localization note (home_reading_list_hint): The "TIP" string is synonymous to "hint", "clue", etc. This string is displayed
#. as an advisory message on how to add content to the reading list when the reading list empty.
#. The placeholder &formatI; will be replaced by a small image of the icon described, and can be moved to wherever
#. it is applicable.
#: home_reading_list_hint2
#, fuzzy
msgid ""
"TIP: Save articles to your reading list by long pressing the &formatI; icon "
"when it appears in the title bar."
msgstr "秘訣: 長點標題列中的 %I 圖示，將文件儲存到您的閱讀清單。"

#. Localization note (home_reading_list_hint_accessible): This string is used
#. as alternate text for accessibility. It is not visible in the UI.
#: home_reading_list_hint_accessible
msgid ""
"TIP: Save articles to your reading list by long pressing the reader mode "
"button when it appears in the title bar."
msgstr ""
"秘訣: 當標題列顯示閱讀模式按鈕時，長按該按鈕以將文章儲存至您的閱讀清單。"

#. Localization note (home_default_empty): This string is used as the default text when there
#. is no data to show in an about:home panel that was created by an add-on.
#: home_default_empty
msgid "No content could be found for this panel."
msgstr ""

#. Localization note (home_move_up_to_filter): The variable is replaced by the name of the
#. previous location in the navigation, such as the previous folder
#: home_move_up_to_filter
msgid "Up to &formatS;"
msgstr ""

#: home_remote_tabs_title
msgid "Synced Tabs"
msgstr ""

#: home_remote_tabs_empty
msgid "Your tabs from other devices show up here."
msgstr ""

#: home_remote_tabs_unable_to_connect
msgid "Unable to connect"
msgstr "連線失敗"

#: home_remote_tabs_need_to_sign_in
msgid "Please sign in to reconnect your Firefox Account and continue syncing."
msgstr ""

#: home_remote_tabs_need_to_finish_migrating
msgid "Your new Firefox Account is ready!"
msgstr ""

#: home_remote_tabs_trouble_verifying
msgid "Trouble verifying your account?"
msgstr ""

#: home_remote_tabs_need_to_verify
msgid "Please verify your Firefox Account to start syncing."
msgstr ""

#: home_remote_tabs_one_hidden_device
msgid "1 device hidden"
msgstr ""

#. Localization note (home_remote_tabs_many_hidden_devices) : The
#. formatD is replaced with the number of hidden devices.  The
#. number of hidden devices is always more than one.  We can't use
#. Android plural forms, sadly. See Bug #753859.
#: home_remote_tabs_many_hidden_devices
msgid "&formatD; devices hidden"
msgstr ""

#. Localization note (home_remote_tabs_hidden_devices_title) : This is the
#. title of a dialog; we expect more than one device.
#: home_remote_tabs_hidden_devices_title
msgid "Hidden devices"
msgstr ""

#. Localization note (home_remote_tabs_unhide_selected_devices) : This is
#. the text of a button; we expect more than one device.
#: home_remote_tabs_unhide_selected_devices
msgid "Unhide selected devices"
msgstr ""

#: private_browsing_title
msgid "Private Browsing"
msgstr "隱私瀏覽模式"

#: private_tabs_panel_empty_desc
msgid ""
"Your private tabs will show up here. While we don't keep any of your "
"browsing history or cookies, bookmarks and files that you download will "
"still be saved on your device."
msgstr ""

#: private_tabs_panel_learn_more
msgid "Want to learn more?"
msgstr ""

#: remote_tabs_panel_moved_title
msgid "Where did my tabs go?"
msgstr ""

#: remote_tabs_panel_moved_desc
msgid ""
"We've moved your tabs from other devices into a panel on your home page that "
"can be easily accessed every time you open a new tab."
msgstr ""

#: remote_tabs_panel_moved_link
msgid "Take me to my new panel."
msgstr ""

#: pin_site_dialog_hint
msgid "Enter a search keyword"
msgstr "輸入搜尋關鍵字"

#: filepicker_title
#, fuzzy
msgctxt "filepicker_title"
msgid "Choose File"
msgstr "選擇檔案"

#: filepicker_audio_title
msgid "Choose or record a sound"
msgstr "選擇或錄製一段聲音檔"

#: filepicker_image_title
msgid "Choose or take a picture"
msgstr "選擇或拍攝一張照片"

#: filepicker_video_title
msgid "Choose or record a video"
msgstr "選擇或錄製一段影片"

#. Site identity popup
#: identity_connected_to
msgid "You are connected to"
msgstr "您已連線到"

#. Localization note (identity_run_by) : This string appears between a
#. domain name (above) and an organization name (below). E.g.
#. example.com
#. which is run by
#. Example Enterprises, Inc.
#. The layout of the identity dialog prevents combining this into a single string with
#. substitution variables.  If it is difficult to translate the sense of the string
#. with that structure, consider a translation which ignores the preceding domain and
#. just addresses the organization to follow, e.g. "This site is run by "
#: identity_run_by
msgid "which is run by"
msgstr "此網站擁有者："

#: identity_no_info
msgid "This website does not supply identity information."
msgstr ""

#: identity_not_encrypted
msgid "Your connection to this website is not encrypted."
msgstr ""

#. Mixed content notifications in site identity popup
#: loaded_mixed_content_message
msgid "This page is displaying content that isn't secure."
msgstr "此頁面包含不安全的內容。"

#: blocked_mixed_content_message_top
msgid "&brandShortName; has blocked content that isn't secure."
msgstr "&brandShortName; 已封鎖了不安全的內容。"

#: blocked_mixed_content_message_bottom
msgid ""
"Most websites will still work properly even when this content is blocked."
msgstr "大部分的網站在此內容被封鎖時還是能正常使用。"

#. Tracking content notifications in site identity popup
#: loaded_tracking_content_message_top
msgid "Tracking protection disabled."
msgstr ""

#: loaded_tracking_content_message_bottom
msgid "Parts of this page may track your online activity."
msgstr ""

#: blocked_tracking_content_message_top2
msgid "Tracking protection enabled."
msgstr ""

#: blocked_tracking_content_message_bottom2
msgid "Parts of the page that track your online activity have been blocked."
msgstr ""

#. Common mixed and tracking content strings in site identity popup
#: learn_more
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊"

#: enable_protection
msgid "Enable protection"
msgstr "啟用保護"

#: disable_protection
msgid "Disable protection"
msgstr "停用保護"

#: keep_blocking
msgid "Keep blocking"
msgstr "保持封鎖"

#: private_data_success
msgid "Private data cleared"
msgstr "已清除隱私資料"

#: private_data_fail
msgid "Some private data could not be cleared"
msgstr "無法清除某些隱私資料"

#: bookmarkhistory_button_import
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: bookmarkhistory_import_both
msgid ""
"Importing bookmarks and history \n"
"from Android"
msgstr "正在自 Android 匯入書籤與歷史紀錄"

#: bookmarkhistory_import_bookmarks
msgid ""
"Importing bookmarks \n"
"from Android"
msgstr "正在自 Android 匯入書籤"

#: bookmarkhistory_import_history
msgid ""
"Importing history \n"
"from Android"
msgstr "正在自 Android 匯入歷史紀錄"

#: bookmarkhistory_import_wait
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候…"

#: suggestions_prompt3
#, fuzzy
msgid "Would you like to turn on search suggestions?"
msgstr "您想要開啟 &formatS; 的搜尋建議功能嗎？"

#. Localization note (suggestion_for_engine): The placeholder &formatS1; will be
#. replaced with the name of the search engine. The placeholder &formatS2; will be
#. replaced with the search query.
#: suggestion_for_engine
msgid "Search &formatS1; for &formatS2;"
msgstr "使用 &formatS1; 搜尋 &formatS2;"

#: webapp_generic_name
msgid "App"
msgstr "程式"

#: searchable_description
msgid "Bookmarks and history"
msgstr "書籤與歷史紀錄"

#. Updater notifications
#: updater_start_title2
msgctxt "updater_start_title2"
msgid "Update available for &brandShortName;"
msgstr "有可用的 &brandShortName; 更新"

#: updater_start_select2
msgid "Touch to download"
msgstr "點選此處下載"

#: updater_downloading_title2
msgid "Downloading &brandShortName;"
msgstr "正在下載 &brandShortName;"

#: updater_downloading_title_failed2
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: updater_downloading_select2
msgid "Touch to apply update once downloaded"
msgstr "點選此處在下載完成後套用更新"

#: updater_downloading_retry2
msgid "Touch to retry"
msgstr "點選此處以重試"

#: updater_apply_title2
#, fuzzy
msgctxt "updater_apply_title2"
msgid "Update available for &brandShortName;"
msgstr "有可用的 &brandShortName; 更新"

#: updater_apply_select2
msgid "Touch to update"
msgstr "選擇此處套用"

#. Guest mode
#: new_guest_session
msgid "New Guest Session"
msgstr "進入訪客瀏覽階段"

#: exit_guest_session
msgid "Exit Guest Session"
msgstr "結束訪客瀏覽階段"

#: guest_session_dialog_continue
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: guest_session_dialog_cancel
#, fuzzy
msgctxt "guest_session_dialog_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: new_guest_session_title
msgctxt "new_guest_session_title"
msgid "&brandShortName; will now restart"
msgstr "&brandShortName; 現在將會重新啟動"

#: new_guest_session_text
msgid ""
"The person using it will not be able to see any of your personal browsing "
"data (like saved passwords, history or bookmarks).\\n\\nWhen your guest is "
"done, their browsing data will be deleted and your session will be restored."
msgstr ""
"進入訪客模式後使用者將無法看到您任何的私人瀏覽資料（諸如已存的密碼、歷史紀錄"
"或書籤）。\\n\\n當您的訪客用完之後，他們的瀏覽資料也會被清除，然後您的瀏覽階"
"段將會被還原。"

#: guest_browsing_notification_title
msgid "Guest browsing is enabled"
msgstr ""

#: guest_browsing_notification_text
msgid "Tap to exit"
msgstr ""

#: exit_guest_session_title
#, fuzzy
msgctxt "exit_guest_session_title"
msgid "&brandShortName; will now restart"
msgstr "&brandShortName; 現在將會重新啟動"

#: exit_guest_session_text
msgid "The browsing data from this session will be deleted."
msgstr "此瀏覽階段中的瀏覽資料將會被清除。"

#. Miscellaneous
#. This text is appended to a piece of text that does not fit in the
#. designated space. Use the unicode ellipsis char, \u2026, or use "..." if \u2026 doesn't suit
#. traditions in your locale.
#: ellipsis
msgid "…"
msgstr ""

#: colon
msgid ":"
msgstr ""

#. These are only used for accessibility for the done and overflow-menu buttons in the actionbar.
#. They are never shown to users
#: actionbar_menu
#, fuzzy
msgctxt "actionbar_menu"
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: actionbar_done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. Voice search in the awesome bar
#: voicesearch_prompt
msgid "Speak now"
msgstr ""

#: voicesearch_failed_title
msgid "&brandShortName; Voice Search"
msgstr ""

#: voicesearch_failed_message
msgid "There is a problem with voice search right now. Please try later."
msgstr ""

#: voicesearch_failed_message_recoverable
msgid "Sorry! We could not recognize your words. Please try again."
msgstr ""

#: voicesearch_failed_retry
#, fuzzy
msgctxt "voicesearch_failed_retry"
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#. Localization note (remote_tabs_last_synced): the variable is replaced by a
#. "relative time span string" produced by Android.  This string describes the
#. time the tabs were last synced relative to the current time; examples
#. include "42 minutes ago", "4 days ago", "last week", etc. The subject of
#. "Last synced" is one of the user's other Sync clients, typically Firefox on
#. their desktop or laptop.
#: remote_tabs_last_synced
msgid "Last synced: &formatS;"
msgstr ""

#. Localization note: Used when the sync has not happend yet, showed in place of a date
#: remote_tabs_never_synced
msgid "Last synced: never"
msgstr ""

#. Find-In-Page strings
#. This is meant to appear as an icon that changes color
#. if match-case is activated. i.e. No more than two letters, one uppercase, one lowercase.
#: find_matchcase
msgid "Aa"
msgstr "Aa"

#~ msgid "Tracking"
#~ msgstr "追蹤"

#~ msgid "Tell sites that I do not want to be tracked"
#~ msgstr "告訴網站我不想被追蹤"

#~ msgid "Tell sites that I want to be tracked"
#~ msgstr "告訴網站我想要被追蹤"

#~ msgid "Do not tell sites anything about my tracking preferences"
#~ msgstr "不要告訴網站我的追蹤偏好"

#~ msgid "Failed to add page to your Reading List"
#~ msgstr "將頁面新增至您的閱讀清單失敗"

#~ msgid "Don't forget to set up port forwarding!"
#~ msgstr "別忘記設定轉發通訊埠 (port forwarding)！"

#~ msgid "Enter Search or Address"
#~ msgstr "輸入要搜尋的資料或網址"

#~ msgid "Show product announcements"
#~ msgstr "顯示產品公告"

#~ msgid "7 days ago"
#~ msgstr "7 天前"

#~ msgid "Older than 7 days"
#~ msgstr "早於 7 天前"

#~ msgid "Open in Reader"
#~ msgstr "在閱讀器中開啟"

#~ msgid "Open all tabs from last time"
#~ msgstr "打開上次開啟的所有分頁"

#~ msgid "Most recent"
#~ msgstr "最近開啟的分頁"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#, fuzzy
#~ msgid "Browsing & download history"
#~ msgstr "瀏覽與下載紀錄"

#~ msgid "Downloaded files"
#~ msgstr "已下載的檔案"

#~ msgid ""
#~ "Help improve geolocation services for the Open Web by letting "
#~ "&brandShortName; collect and send anonymous cellular tower data"
#~ msgstr ""
#~ "請讓 &brandShortName; 取得並匿名地傳送數據網路的基地台資料，幫助我們改善開"
#~ "放網路的地理位置"

#~ msgid ""
#~ "TIP: Add any website to your list of search providers by long-pressing on "
#~ "its search field."
#~ msgstr "秘訣: 長按網頁中的搜尋欄位以將其新增至您的搜尋引擎清單。"

#~ msgid "Paste &amp; Go"
#~ msgstr "貼上並瀏覽"

#~ msgid "Search settings"
#~ msgstr "搜尋設定"

#~ msgctxt "pref_update_autodownload_disabled"
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "停用"

#~ msgctxt "pref_update_autodownload_enabled"
#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "啟用"
